是日晚餐 餓撚請入。。。

1

吉 自煮?

Love u wan

係呀弘b

吉 love u

gut very net
wen want eat

我都想食弘煮嘅野

煮比me ok?

Sure tai ma

狗也想屌

吉妹咁偏心

屎

U wanna make love with me?

當然可以啦骨妹

Ching sick ball

唔會漏咗michele一份架

其實我日日都有睇吉妹既post
只係每次都諗唔到留咩言好

原來中出兄有留意我

What about may

點解欣宜叫左弘既？

呢個女人邊個嚟？

呢個男人又邊個黎

你就男人 你係宇宙第一醜男

紅巴惡到 牙美哭了

你係黑巴 黑心的巴打

吉野妹現實一定係肥婆黎

小美係有西。。。西既女人

小美係咁蠢既西⋯西男人至真 有鳩既八婆

Show blocked user - 閪閪女人

成座哈爾移動城堡咁大份

有肉地好

咁我嗰啲呢

唔好嬲啦小美 呵返
全因有美在 讓我喘息悠閒下來
就算身處人流中 安然能無礙
你是這段宇宙旅程 無比慷慨
伴我出走一趟 創傷第時修補

痴線架

因為我是☁👶

咳咳係咪都係重量級人士？

你以前user name 係咪鄭俊弘？

只想可跟美同住天幕裡
流浪太虛 為宇宙來 留下壯舉
只得你我第日常團圓
只需一寸赤地團聚
星海 人類去寄居
足印 熔在隕石裡

感動到哭

係

弘b仲未答我問題

你又乜水？ 吉妹咁多fd子既

好似好耐無見過門仔

唔係

咁點解你叫弘？係咪同欣字有關？

我係肩肩啊吉妹